.. _мероприятия-по-бп:

Разработка и контроль выполнения мероприятий по БП
==================================================

Для разработки и контроля выполнения мероприятий по безопасности полётов в АСЛ используется механизм :ref:`Предупреждений по БП (ПБП) <пбп>`

.. include:: ../includes/scs-triggers.inc